［開定行動post先］黎明行動2.0

無論今晚結果係點
聽日6點準時到
三罷呀，三罷呀
聽日學校已經罷左ga la
仲有工同市呀
只要你地肯出黎，就成功
唔該你地朝早，早少少起身，唔好再訓過龍呀
一定要塞鐵呀

快閃就去返上星期一既公路快閃
各區開花呀

Poly手足，你地要頂住呀
如果你地有咩事，我地一定唔會放過星期一至五

我知我地唔會明你地入邊既情況，但我地冇放棄你地

更正，全世界有鐵就去poly先

今晚出唔到既手足聽朝見

推

我會睇直播睇到5點開始塞，對唔住我住太遠去唔到理大支援

提早出動可以支援poly

唔緊要，聽日見

你地班人，人地已經幫你地食子彈，索二惡英TG,
見到班狗亂咬人淨係識得嬲，有撚用咩
如果連罷工/製造被罷工都唔願意
咁可以收皮

出黎

鐵路: 行落車軌
車路: 封東西隧
總之唔好畀人返工

全世界入poly

入呀